新地太子道西新盤命名PRINCE CENTRAL 料2月底開售

新地太子道西新盤命名PRINCE CENTRAL 料2月底開售
16:18 2021/02/02

"新地何文田太子道西新盤今日正式命名PRINCE CENTRAL ，位置坐落太子道西195號，去年10月份已獲批出預售樓花同意書，涉及101伙，開放式最細約250呎起，2月底開售。PRINCE CENTRAL 預計關鍵日期2022年3月22日......"

3萬蚊一呎應該毫無懸念

又何文田又太子道西
點輸

又近港鐵旺角東站
食盡沙中線優勢

Prince Edward近Central

幾時開價？